"Ik weet heel goed, mevrouw," zei hij, "dat wanneer personen zitten op een kaart, zij moeten hun kansen van deze dingen, en gelukkig ben ik niet in dergelijke omstandigheden om vijf shilling enig object.
